.. _настройка-профиля:

Настройка профиля
=================

Каждый пользователь ASL с :ref:`уровнем доступа <права>` выше :guilabel:`Только отправка сообщений` может изменять настройки своего профиля. Для этого необходимо открыть :ref:`меню-пользователя` и нажать на кнопку :guilabel:`Настройки профиля`.

.. image:: _static/user-menu.png
    :target: /_images/user-menu.png

Для изменения доступна следующая информация:

- электронная почта;
- мобильный телефон;
- рабочий телефон;
- пароль;
- фото профиля.

Также есть возможность просмотра и удаления подключённых к профилю устройств.

.. TODO описать подробнее удаление устройств
